第71回NHK紅白歌合戦＆日本跨年節目 討論區 （3）

繼續

推

LM

限界突破 = 開3
合理

個twitch一陣播不能笑定CDTV

見到香港

呢首係龍珠主題曲？？？

威啦黑警上紅白喎

香港

用呢條

唔怪得無龍 森美咁撚霸氣

CLS 真係限界突破

有香港

上紅白
威喇，全世界都認得香港警察

玻璃心要碎了

食完飯聽幾田聽到一半死左link

支那夠日日殺鬼子啦

黑警上紅白威撚到

轉緊link 睇唔到香港

聽到好多玻璃碎聲

支支唔洗睇了

快啲抵制NHK
抵制日本

三萬Thx
唔好以為香港事無人理

備份串流2：

聖子

聖子姨姨

有人錄左擺上youtube啦

瑠璃色地球 好鍾意呢首歌

2020揚威海外系列

無重播囉
玻璃心已碎

魔性之女

啲直播主會唔會嚇到CUT機

好靚 好有氣質

支那小粉紅：小日本乜乜乜

大神曲！不過咪咀既

咁快cap到

搵人4K做種好過啦

做咩佢塊面又再膠咗

淨係用對立黎形容都幾估唔到

唔係啦
我諗係個source聲畫唔同步

小日本干涉中國內政，好似係

紅白唔咪得咀吧

鍾意手嶌葵版

雖然佢早幾日先比人爆咗話佢咪嘴
但今次應該真係因為唔同步

松田聖子勁有氣質 啲歌好有感染力

字幕都要夾晒
真係見到班冚家剷就好不安

大家覺得紅定白組會嬴 我1000％白

都市傳說 紅白唔咪得

咁高估香港人

又唔洗咁快射到一地都係
藍絲睇到果兩個cut又咪係話黑衫好暴力狗射tg射得好
又唔係播警暴場面

但係成個感覺好唔生歌

NHK好波公營係唔同啲

無錯,保持2秒距離

Mr. children 啲鼓都係，應該聲畫唔同步

聖子仲好sharp醒
無咩老態

算啦
當比面佢老人家
聽完咗咪算囉

下

駛鬼理藍絲咩

最重要嘅係, 呢個公營係唔經政府拎錢

你認真？

嵐最後一夜, 無可能輸

wally wally

希望大家聽呢首第一下唔係諗起套煙花

確實係畫面唔同步,主持講野都唔岩口形

我意思係果兩個畫面揀得咁政治正確
唔好有咁多幻想

今晚紅組贏既機會真係零

等多兩首就misia
不過次次都唱愛的形狀
想佢唱其他歌

有鬼滅

下首 福山雅治

小粉紅係唔會理
華已辱

直接上門拍門拎

真 對腳仲可以j下

屌 可能呢排睇得多葉劉

愈後面愈唱得

咪玩啦正常arashi 就話贏到啫

本身日本仔既存在已經係辱華

兩件都不了

今年好似咁快完

松嬸居然冇炒車

係, 仲要死纏爛打

正常
通常前面嗰啲，都係唔預會太多人睇

大把人咪

佢近年最紅呢首

魯芬？

但好鐘意睇佢地紀錄片 好撚正

TWICE 嗰年係咪好似都有咪嘴

紅組好聽d，不過因為嵐比白贏唔出奇

我都覺, 睇左咁多年紅白, 今年D流程好快

紅白有鬼滅同龍珠主題曲 算唔算證明鬼滅已經去到龍珠level

Perfume表示清者自清

好彩唔係戀愛老母隻歌
唔係真係變TBS音番

小粉紅:咁多畫面唔揀係揀香港 一定係辱華

你係認真定搞笑

講真紅組cast吸引好多
但係尾場arashi 幾勁都唔夠佢玩

等福山叔

可能因為無觀眾之類, 所以無咩FEEL咁

松任谷每次唱D歌都充滿洋蔥

仲要緊接嵐 收山show
好似係一個新世代嘅感覺
仆街 老了

淨係出香港畫面已經夠啦駛乜妄自菲薄

今年好似無中途統計紅白組分數個 part，所以流程快左？

港台近排都好鐘意去NHK入貨

中島美嘉回歸應該有得揪

唔計Arashi, 福山雅治本尊，Mr.Children GreeeeN

我真係睇唔到輸既可能性

係 至少人地仲有關注先…

no

咁佢地啲style唱live冇可能發出咁嘅聲，同埋事實證明佢地正常唱歌都唱得
利申偏心打手非中立

老了

下星期人類起源
但好似舊？

我諗Greeeen特別企劃唔計白組

中島美嘉穩定返少少先喇

雖然最近幾次睇佢啲直播片好似都ok
但始終都係有啲擔心
唔想重演多次花束事件

林生壇野都唔計

玉置浩二!!

有玉置浩二

玉置浩二

福山雅治唔好已經上咗好多次紅白咩?

我知 以前紅白好似有2個音軌 佢地唱polyrhythm果陣係有生歌到 搞下gag姐

福山真人真係冇得輸

係
迪士尼嗰幾條片唱得好OK

的確係，証明香港國際地位唔係 a random chinese city
不過唔代表其他國家係好支持香港人
要人支持係要去爭取

突發來了

真係有玉置浩二

玉置浩二 好surprise

個POST前面有人等左成晚

聽過live 生歌 正

(13)

隱藏人物出現了

咁比起snowman 我真係寧願睇玉置浩二

4K 避難所又有返

幾年冇上啦

之前好多時係演唱會

玉置浩二老而彌堅

佢之前都係演唱會連線

Nhk 拍攝中國節目重詳細過中國本身節目
Nhk 同港台 節目質素都好高

中華英雄？

依個真

有無人有不能笑link

好似成日都係演唱會version既佢

無錯，日本無忘記2019年香港警暴

我都想睇不能笑

白組計唔計佢 其實今年陣容幾好

毫無爭議
不過咁大牌會唔會真係叫嚟填新出道男團嘅位啊，一早安排好咋？

即係冇左snowman先請佢?

平時演唱會連線
今年無得搞演唱會

好似叱吒頒獎比雞容咁
永遠都喺紅館

佢同坂本龍一 啲白髮
真係型 唔係講笑
好難carry

平野小姐

好撚好聽

好撚型

識貨
仲有安全地帶

呢樣真

大泉洋好似正常番啲

6十幾仲咁唱得

玉置浩二聽講報紙雜誌講佢會家暴， 日本男人老一輩好多都係咁

不過好有中氣， 唱得好勁

bravo呢

係咪有人同佢講之前OVER咗

好撚正 佢把聲

玉置浩二仲係好好狀態

聽講同藥師丸博子就係咁離婚

正常MODE收尾

福山呀智？

福山雅治

福山真係好型

好撚型棍

福山雅治仲係咁型仔

呢隻正

係咪因係櫻坂係到所以唔唱桜坂

終於唔係演唱會現場直播

福山今年無連線

喜歡田園多D 利申第一次聽

福山雅治， 等左成晚

唱歌做戲都掂 仲要唔識老 真心屈機

多撚謝武肺

呢首都係2011年既歌黎

結婚果陣好似好多中女接受唔到

呢首歌我記得之前幾年紅白都有唱過

仲肯認睇AV

成身全白都著到咁型

MISIA陣間アイノカタチ都唔係第一次啦

佢拍拖好低調喎

男神

佢講過想將自己D鳩毛染成七彩顏色

福山雅治keep得好，佬味濃日本啲佬都好多幾man

大泉洋好似想喊咁

重咁多頭髮真係屈機

一陣又OVER

有冇CDTV link

唱歌好聽 拍戲又掂 又咁型

佢真係keep到好過木村

靚仔咁講︰風趣

其他男人︰猥瑣

講到咁 想幫佢含

福山真係好完美

唔撚係掛😱😱😱

講結婚果日d人好似直頭請假返唔到工果種

咸濕佬模範

同問

石原

MISIA呢

NOW

北島爺爺

佢講咸嘢係專長嚟

米希亚亲，你走错棚了
这才是你的舞台！

木村去沖太多浪
哂太多太陽

冇事啦？

your face your fate

係咪就完？剛剛先醒起要睇

黑柳個樣十年如一日

MISIA

如果無疫情 同意外
真係分分鐘R撈搵錢

早幾日MSSL我都咁問過

保養得好好

好似係話果日全日本家庭主婦都係整紫菜飯盒

等左成晚

工藤靜香先慘聽講跟佢去沖浪太多曬成咁以前好靚女

Misia同絢香都回回地塘 把聲冇咁穿透

有無人記得以前每年都要聽中居走音

MISIA今年最ON9就係去咗支那唱歌 比人當小丑當踏腳石

咩意思

往年呢個時候...

中居會唔會唔記得點樣唱歌啦

無聲抗議

最後十分鐘

以為因為食煙

misia奶共真係有d失望

咪講呢d衰野
冇中居走音仲算過年咩

而且為咗海洋友善 基本上連化學防曬都唔用

ayaka大病過

不要再說了

係
畀啲支那人撚到應一應
但係因為咁YouTube先有佢啲live

傷心到整唔到飯盒呀

2245完, 跟住就到佛寺敲鐘

無心機煮飯

佢唔會唱歌㗎啦

上年都係呢首

佢唱完
友誼萬歲
差唔多啦

MISIA 咁快好返

原來呢首牙醫作㗎

CD版有份唱架

兩年前唱得勁好多，今次無乜料到

唔聽佢走音唔算過年

諗起零瀨遙

有冇CDTV / J家CD LINK?

好似仲有股票大跌

Misia

回回地塘

未好翻啦 把聲

依首歌套劇都好好睇

唔多入咪

米希亞真係好正， 同 juju superfly 三足鼎立

Misia 把聲搞咩

經理人公司股價大跌

唔記得邊個日本女星嫁人 搞到班毒撚暴動咁款

收音唔好定點 俾和聲cum左

之前受傷未好返晒影響到掛

J跨做未
係我就過場

呢個節目好高收視

搭9

真係要數下今晚唱左幾多首TBS劇主題歌

個震撼力比以前差好遠

巔峰7成 已經好好
再休養啦 下年見

女 MISIA 男 玉置浩二 冇撚得輸 好聽到仆街

跟

就算無態都聽到起晒雞皮

大泉要抹眼淚

我唔記得前年定上年投票好兒戲下

右下角人手吹紙碎

叫bravo未

過多個鐘 係咪就影個鐘

喊左

有村MC 果屆結果最ON9

記得以前用過手機app投票

求link

今年個app好似廢左

記得比觀眾投票 但係都係睇返啲評審多數服從少數

一票之格差,觀眾票嬴幾多都只係當一票

樓主置左頂

俾人屌到飛天之後改左 好似係

All in 白 各位清

今年好似飛姐最屈

日本而家就快12點啦

紅！？

我屌

紅

強行勝利

紅組

吓紅贏咁多

紅組贏

竟然紅贏

下？？真？

雪雪咩嬴左

差咁遠估唔到

紅蠃咁多？

紅??

暴動了

嬴成倍

下
紅贏成倍

爆冷

又係紅組

差成倍左右

竟然係紅組！？？？

係咪冇晒嵐票

竟然係紅組

贏成倍

丁家飯睇緊演唱會

紅隊大勝

鬼滅

紅近年贏好少其實

贏咁多

係咪全部都係鬼滅票

鬼滅之刃 戰無不勝

係咪鬼滅效應

吓 唔係真事啊

鬼滅勝

又一年了

紅組贏咁多九成因為Lisa掛, 鬼滅熱潮勁 misia 呢啲不嬲都紅嘅唔出奇

差咁多

歡樂今宵

arashi fans 睇緊live 唔知要投票

仲以為白會羸好多

鬼滅又贏

竟然係紅

贏成倍好勁

嵐果d fans唔記得投票

啲fans訓撚曬定咩

一定係鬼滅kids

紅組贏係咩玩法

我都覺得係 鬼滅拎一堆中小學生票

唔撚係掛

屌我未訓醒

其實紅定白贏根本無乜所謂

我愛樓主

輸贏好閒啦, 你估好似以前咁輸咗就喊到豬頭咁咩

大哥果然唔會輸

我睇緊乜撚嘢

J跨

Lisa

影住個吉觀眾席ありがとう

一定係畀啲小朋友搶晒啲遙控

竟然紅

鬼滅年

轉CDTV

係咪比屋企細路搶左黎投票

幾由bb+Aimyon啦

森美同lisa企埋一齊我睇錯性別了

台主唔比睇個鐘

J跨同CDTV開始

CDTV

J跨

CDTV時間表

呢度可以講J跨？

係咪大泉洋條粉腸9叫走左啲票

係咪同一條LINK?

想睇鐘啊

呢個真 啲歌手唔care 有得唱就得

俾我係fans都喊住睇live
邊得閒投票

CDTV一開綠黃色社會

過場睇J跨先

我淳i’m coming

j家

無得睇佢地掉壽麭

cdtv 綠黃色社會

緑黄色社会

個人對J家無感，我睇CDTV金爆

CDTV 一轉去就係綠黃色社會

已過
村上信五開場

J誇係唔係無嵐？

我睇cdtv等金爆

一轉cdtv 緑黄色社会

邊條link

金爆

J家都唔抗拒

岩岩好轉得切台

睇緊大佛....

可以，都係日本跨年節目

長屋晴子真係好似本田翼

邊度睇到

好搞笑
二階堂好意外又激動
但又唔可以周圍走或者攬吓其他人

我都係

樓豬會開cdtv 區嗎？

KP

同求 個鐘

CDTV

J跨

CDTV節目表

邊條

宜家呢個post係j家定cdtv定both

呢度直落啦，如果爆POST會再開

狼隊

cdtv有冇一條清啲既link

支持

BOTH，CDTV為主

man with a mission

YouTube 條link好濛

開返twitch清好多 感謝

下點解Snow Man出到丁家跨年

J誇係唔係唔會有嵐？

預錄

Snow Man唔係要隔離?

天台6條仔

長屋晴子同PEPPE都好正

今年紅 碟大賣掛

+1

第一次睇cdtv 會做到幾點？

Slam dunk

冇話會有

男兒當入樽

講定先 堂本光一生日快樂

可能有特別登場,睇埋先

呢條友把聲又係似似地

又大一歲

巴打識sick貨peppe巧令

有鬼滅加持無野會輸

日本時間5點

差不多第二朝

Wands個主音唔同左？後生左咁多

AGGER

cdtv就算用年費app睇都好蒙

得720p, 唔怪得

香港時間4am

換左啦 上杉宜家係個阿叔

Bish

無計 通常都係事後BT

係
轉左人

CDTV我都搵緊更高清版，但有難度
因為係TBS電視台,唔同NHK本身有4K

成日覺得佢地live打鼓果個好慘

West

無跟開 呢團行咩路線
有啲怪 no offense

兩隻兵

隊女團唱到好似學校歌唱比賽咁

ゆく年くる年

打鼓個件好似唔係一直組開 之後先搵返黎

但係好紅

Isakura 未播到

個鼓嘅supporting member 成日唔同

黎啦

重岡以外全部人髮型高質

AI 好正，不過live經常唔穩定

其實TBS都有4K台, 不過佢無用到咁解

長屋仲要唱歌勁好聽

高中同學/fd
你話宜家加一個入去又好似好怪咁

所以成日好老尷 好慘

Creepy nuts !

SEXY ZONE

你啊哥

4K製作太高成本
好多4K BS台都係1得啲濕鳩野睇

所以應該唔會有新鼓手
好彩佢d鼓唔算好複雜

乃團首I SEE真係好HIT

I See

不過我係神山擔

乃木板由NHK飛的黎TBS

呢首勁好聽

早川跌左

識野

陣間睇彩姐呀

關八唔記得入

練志偉：新年快樂

倒數了

2021

yt個cdtv有delay 宜家都11點

あけおめ Happy New Year

拜拜2020

Happy New Year

生日快樂

新年快樂

一班唔識既人唱歌

あけおめ

J家大亂唱環節

三浦大知

Cd依家係錄播？

等睇金爆

一陣又有Lisa姐唱炎

ラウール唔係17咋咩點解仲喺到

LIVE為主，部分嘉賓係錄播，如果係LIVE 右上角會有寫

CG

錄影嚟

J家係咪有班人已經返左屋企

再等Lisa

幾點想睇

咁Lisa姐係錄定Live

遲左少少, 各位巴打新年快樂

之後LIVE多

KMF2衫都唔換

應該依一個鐘

NHK PLUS要你本身課左金(受信料)先有得用(換黎嘅係不另收費)

呢個鐘 等等啦

平井大 cdtv

淨係知NiziU一定係錄

来たぜ！2021 新春激アツメドレー 都唔似係live

平井堅細佬？

咁佢又要飛的過黎

感謝

Jeng

岸優太

感謝巴打

因為tbs嗰個全部係4期嚟

又係有料但唔紅

又有millet

過多幾個又到milet

where？？？？？？

咁早有

謝謝

等睇 2首 下一個鐘有us

Cdtv廣告後 第四個

唔洗好識睇個順序

佢都飛的黎

話就話1080p, 但睇落點解咁720p?

呢邊係咪主要都係丁家討論

6筒cover嵐

仲以為咩添

嚇鬼咩

上面仲講緊millet喎

清過YouTube嗰個少少 YouTube嗰個好多廣告

又洗腦歌

一個鐘後就CDTV嫁啦

15歲後可以開夜

唔似1080but thanks

係呀， 仲有半個鐘要過場CDTV

ABCZ

勇気100%

又係SixTones？？

AKB

Millet

milet

好似無換衫

milet個樣好似有d攰咁

咁懶

来たぜ！2021 新春激アツメドレー應該都唔係LIVE

唔係換左咩

完！

好似差唔多嘅

感激！

無炒車，新一年好開始

等埋Lisa

4位大佬

因為3件衫都係黑色所以好似冇換咁
第一件下半身係白色裙黎
之後就全黑

金爆咁早

開波!

金爆來了

你真係信佢話唔玩野

咁早金爆...

剝衫未

想打太鼓

又玩ky

開始

100萬

黎啦黎啦

cls

又玩KY

救命

又除啦

又嚟

除緊

講左唔做都係要做

うし＝牛

咁都得

點會唔除

佢地年年都好撚用心

Niziu

うし

我信左佢唔會玩KY會玩其他野

又黎呢隊泡菜隊

又K POP隊

今年無乜新意

sz

btw今年無觀眾aiko無得再嗌男生女生

knfm 黑髮好好睇

掛住笑cap唔切

d廣告係1080p既

係都要せーの好造作

我過檔睇cdtv 先

D聲都勁似 K POP

都幾樣衰，又著得cheap

十幾歲人個look 四張野

啲衫出事講真

又英人

香水

聽左成年

其實香水點解咁紅，聽幾次都覺得係一般般

抖陰

原來係咁

高清泡菜台做乜又播佢地

岩岩不能笑都有唱香水

連舞都跳唔齊

黃衫咁似烏鴉

轉e條

所以我轉返YT

佢突登播返依隊 K POP 隊，可能真係岩泡菜人口味

就黎平手同lisa
唔知趕唔趕到返去呢

試下呢條

THX 巴打清好多

cdtv同紅白兩個show好似唔同人咁樣

我過左去tbs 台

個 twitch 台主應該係韓仔

搞乜柒，原本都ok niziyu，但宜家好煩

一路mon住 見到佢地就即轉台

嘩,呢條堅1080P

猫になったんだよな君は

kenty

估唔到北村匠海唱歌都好似唔錯，之前唔知佢唱歌
淨係知佢成日同美波拍戲

幾點

美波拍戲？

又來聽炎

到LiSA

又鬼滅了

Lisa姐又黎

宜家lisa

汪明荃老是常出現

轉台

今年阿姐好忙

炎 真係聽極都唔厭

大哥好忙

Lisa姐

大哥真係無輸，成個12月底都見到佢

呢鋪幾田bb上神檯

CDTV D歌比紅白岩聽好多

岩岩好睇到炎

J家做完

呢度正式係CDTV區

岩岩好啊屌

唱得好聽過頭先紅白

LiSA姐！

大哥心諗你由得我輸算啦好嗎

未開聲

平手

我都覺

平手bb 型能到

瘋狂BINC

就黎唱到大哥翻生

炎其實真係好難唱

畀人瘋狂binc

好聽咁多

平手好man

2021 你可以休息啦

平手好型

solo其實只係將同平手伴舞既由女變男

平手真係好霸氣

下個到音柱 LiSA繼續唱

平仔

個口好似無唱咁嘅

有唱咩

跳到咁仲點唱肯定係播碟啦

唔知係紅白個咪定咩
拆到仆街 又淨係聽到音樂 人聲好細

三點有藍井

咁木板呢？

三點

又話有AKB，吹晒水

咪又係MMO

AKB好似話去左支國喎

頭兩條都係高清

食屎啦

做咩條link重播nogizaka

每個做直播既好似都有一隊特別中意

善用廣告時間

唔係，CDTV等多陣就有AKB
根據佢時間表，大概呢15分鐘內咁上下

Live定預錄先

宜家AKB仲有咩人 出名嗰啲好似畢業曬 麻油走左味

退出埋娛樂圈……

睇呢條

下一段時間咪到

引退左添啦

soldier歌詞係咪講侵侵

首歌OK 但係唱成咁

da pump唔唱田中のナンバー

呀原來過左年

各位，新年快樂

d link可唔可以唔好睇睇下就係咁loop自己追個團

多謝樓主
新年快樂

loop好正常
因為我都係咁

呢隊魔娘黎

乜原來柏木G仲係AKB

咪輪住一人一首囉

魔娘

大家新年快樂，身體健康

睇到喇，睇到喇，不撚妙，同佢地放埋一齊

呢首真係得彩姐唱先有味道

譜久村聖

3張未？

屌 整係識佢
點解佢仲係度

睇睇下人跳舞就過咗年

新年快樂啊 巴打！ 今年大家會更好！

AKB啲人已經好多都唔識

morning娘點解仲未執

都幾有氣氛既
如果咁岩係香水我真係屌出黎

仲有2個大仙貝

睇勻哂都無個睇得下.....

魔娘如果執下個包裝唔好咁千禧年代式老套會唔會返到生

又有一條link播播下彈咗去紅白

123 正

公開打j會high啲咩？

岩岩見佢用POTPLAYER黎重播

有J一齊打

大家新年快樂
好過睇cctvb d大陸節目先啦

其實我覺得m娘正過宜家akb好多

咩呀！小栗有以，岡部麟，岡田奈勾，村山彩希，山內瑞葵，矢作萌夏，大把啦！

loop乃木好定輪住睇兩隊過氣野好我堅唔識揀

Who

camman

我覺得唱歌跳舞掂過佢地好多添
但係啲衫點解永遠都成浸90年代千禧年代味頭先首歌又十年前咁，好似仲有dubstep元素成件事好老套

唱完啦

收聲！

黃衫果個真係好似烏鴉

Creepy nuts 好正

原來真係live黎

好亂咁

往年係LIVE就寫明LIVE 唔係就唔係
今年堅分唔到

唔係有個shot影一影個announcer我真係以為兩隊medley係錄影黎

點樣唱歌唱到little glee monster咁？

48佈景版

慘到仆街

太多人簽名簽耐左姐

中間條友成日打藍球？

爭啲miss左west

簽名版黎嫁我無特別睇內容
屌 我以為佢地幫手畫下塊版做佈景

真係唔識

大家會唔會睇到4點

淳太又著高踭鞋

唔會啦

4點得flow想睇 好難捱

唔會了

就訓

已經眼瞓緊
大家加油

好多人識！收聲！

唔啦開始眼訓

香港時間3點打後個堆已經唔識
頂到兩點算

留意唔到
掛住睇樣

訓了 bye

高妹真係慘，焗住企後面

本身想睇吓藍井 但老啦 頂唔緊去3點 又凍

櫻

天醬幾搶鏡

最後面有miyavi但太夜喇

後面啲人唔多吸引
Bye

好多女團成員都已經唔識

開始眼訓了各位新年快樂，出年再見

大家早抖 多謝大家陪我睇紅白 今年好睇

聽日新嘅一年 祝大家今年事事順利

上左支國個show

利申 唔肯定，都係睇新聞睇到

新年快樂祝各位巴打今年心想事成，身體健康

我會頂到睇埋綠黃色為止

有冇張LIST睇?

家入

CHEMISTRY

開埋新post先啦

1點嗰轉

化學

臨尾和音怪怪地咁

訓先
聽朝先睇miyavi

後面好多歌手都未聽過個名

因為有睇極主道夫，想睇埋 Da-iCE 先熄但唔知頂唔頂到

著兩套衫 一met魔術貼就除得

又可愛又唱得 唔抵上咩

留名等FLOW

終於有 inside you 以外既歌聽

呢個milet精神左

us

milet換左衫

i want you~

笑得好甜

拉得周庭仲點洗底

如果啲低音唔乸住嚟唱會好好多

拉肥佬黎壇嘢連日本都有報
通晒天 PR公司繼續穩袋 柒婆班子繼續柒落去

日本戰線真係靠左平野小姐好耐

地震

講完野兩秒即轉唱歌mode

應該無事
真係震既會跳速報加警報聲

呢排震得咁密係驚富士山姐

出了出了

Sabotage

睇埋呢part真係差唔多

各位，新年快樂喇

novelbright又唔錯

佢地值得拎唱片大賞新人賞
係今年又比左演歌

新年快樂出年見

年尾紅白見

正

瞓咗既巴打走寶

妹控AI

唔洗年尾下話 年中有音樂之日 MUSIC DAY FNS夏祭

albert au

平井大好正

係live黎？

想問有冇重播link

BISH

頂嚇一嚇 豆柴の大群係咩人嚟

豆柴無クロちゃん點得

水曜日のダウンタウン入面MOSTER IDOL 衍生出黎既組合

學到嘢
冇望mon一開始嚇親

琴日係日本唱片大賞突然間跳起再跌低嗰隊

定格

係咪做到半夜都係live緊

一DD

原來呢個po接埋cdtv。

竟然有池田睇

池田

次次都聽成閪閪JETS

綠黃色社會個medley出咗未

出咗了

miss 咗添

FLOW

無人

彩姐

仲以為唱日劇個首